重酬 : 邊個遺下此照片

重酬 : 邊個遺下此照片

都唔知係咪真係科興

開開心心影張愛的遺照

實冇事啦
點會有事

打鹽水又講比你地聽咩

正呀

屌你

底輩口罩已講明唔適合進出醫療機構 , 條八婆根本靠害

生理鹽水

香港第一美腿

中華火腿

好有女人味

佢出糧係咪出底褲口罩
點解可以有咁多

好撚大份

柒婆學曬芝麻國通病 : 做假